Над одноатомным идеальным газом производят сложный процесс, показанный на рисунке\figref, который состоит
из шести простых процессов. У точки~$1$ координаты $(p, V, T)$, а у точки~$4$~--- $(3p, 3V, 3T)$. График
каждого из простых процессов параллелен одной из координатных осей.
\begin{enumtask}
    \item Среди простых процессов найдите все изотермические.
    \item Определите в каждом из них изменение внутренней энергии газа.
    \item Найдите все процессы, изменение внутренней энергии в которых $\Delta U = 0$.
\end{enumtask}
\answer{$1$--$2$, $2$--$3$, $4$--$5$, $5$--$6$; $3pV$, $9pV$, $-9pV$, $-3pV$; $3$--$4$, $6$--$1$}